我就問你電競係唔係運動

又要㩒keyboard又要mouse又剩
一睇就知電莖係劇烈運動啦

算尻數啦

冰壼都係運動啦

如果電子競技不是運動，咁棋藝項目（象棋丶圍棋丶國際象棋）算唔算運動？